返工冇野做 點解悶

仲有兩個鐘先收工 坐係到冇野做 玩手機玩到厭 玩到冇乜電。點解悶 就悶死

試吓玩吓丁反吓包皮丫

冇丁

切左

同問
好撚悶
玩手機玩到隻眼好攰

我都係

我都係
上左成日連登

可以玩男朋友個條嘅

Same 睇到冇野好睇

頂住 就收得工 happy Friday

四機路加四機路等於八機路

係連登真係個個都係gay佬

又唔係個個嘅，十個有七個囉

香港邊有禁多gay佬

OFFICE 好多人但自己一個上網, 同身邊的同事無野講, 無人同我講野

廁所happy gathering

自己講故事比自己聽

得翻25％電 捱唔捱到1個鐘

其實不嬲都多，以前啲人保守要傳宗接代唔敢認，求其搵個女人生仔，之後就借工作為名實則包養鴨仔，老婆屋企湊仔，總之男嘅就月月俾左家用就冇尾飛陀，真人真事，以前返工有個客成日喊住同我講。
依家因爲傳宗接代觀念冇咁重，所以有咁多人出櫃囉。

大家都做梗自己野 孤獨

有咩工係返工無野做..

訓左幾轉都未收工

從前有座山，山上有座廟，廟入面有個和尚講故事，講咩故事呢，佢話從前有座山，山上有座廟，廟入面有個和尚講故事，講咩故事呢，佢話從前有座山，山上有座廟，廟入面有個和尚講故事，講咩故事呢，佢話從前有座山，山上有座廟，廟入面有個和尚講故事，講咩故事呢，佢話從前有座山，山上有座廟，廟入面有個和尚講故事，講咩故事呢，佢話從前有座山.............

noted with thx

仲有45分鐘